# TRILIUM NOTES



## Розділ &#127991; Офіс &#128209;

>&#128161; Це ієрархічний додаток для ведення нотаток, орієнтований на створення великих особистих баз знань.

- **версія програми &#128230;**: :zero: . :six: :two: . :four:
- **розробник &#128422;**: zadam
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://github.com/zadam/trilium)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128229; з :octocat: за [посиланням &#128279;](https://github.com/zadam/trilium/releases/tag/v0.62.4)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://github.com/zadam/trilium/releases/tag/v0.62.4)
- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub com.github.zadam.trilium`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install trilium`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

